拍拖aa制一問

拍左1年拖，現在收入都ok, 30k左右。女朋友同我同年，17k度。佢屋企條件差啲，我同佢比家用都一樣，係5k度。

問題就嚟啦，由拍拖開始到現在，好多時出街都係我比錢，間唔中先象徵式咁收返佢少少。有時佢要買啲野，我幫佢比著先，問佢攞返錢，又要提佢先比。不過佢唔會要求去啲貴地方，去旅行都會share返，我6佢4咁。

但係心理好似唔係好平衡，因為我有草錢的，草差不多半份糧，而佢係無草錢嘅。

各位巴打覺得係咪應該同佢講要aa返？唔知會唔會令佢覺得我好小家。。。但係拍拖aa唔係正常ga 咩。。？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

能力越大，責任越大
不過你都係搵過個同你份糧差唔多架喇

搵30k就唔好咁小家啦 食飯睇戲正常男方俾既
企名牌野唔該佢自己找數
光復香港
兄弟爬山

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義

我揾20k ,唔介意你比條女我

搵返門當戶對啦 拍拖都咁 第日仲多問題 你了解自己鐘意邊種先啦

30 vs 17 又未到門當戶對下話
不過17都儲唔到錢，算大洗

分手

照講啦，好女朋友應該會明白，拍拖包洗費唔係必然嘅，兩個人分擔下開開心心先可以走得遠

同佢講 國難當前 你要拎d錢買裝

問佢啦頂有人記性真係差

飛撚咗佢囉
拍咁辛苦為乜

好女朋友 咁就要睇個男嘅有咩條件令女方甘心做好女朋友

男嘅冇樣冇學識性格又差碌嘢又短小
咁嘅情況如果連錢銀都唔願意付出
真係唔好拎比嚟同我講
人唔笑狗都吠

仲問埋哂啲無聊野 屌你老母 單機啦！ 八婆

應該aa

我覺得AA完全無問題，一係一餐你一餐佢！我係絲我搵2xk !我個ex 1xk！咪又係咁

咁而家係咪available?
想應徵

好撚小家 快啲分手
比佢揾個個更好既人

飛左佢啦
你揾多啲出大份啲就好合理 但佢心態老奉就有問題
同埋儲唔到錢好大問題 冇可能同佢過人世
每月有12k可用收入 唔係大花筒 點都儲到兩三千

佢都賺30k
你就可能心理唔平衡姐

佢先賺17k
扣埋家用先得12k
你扣埋家用就用25k
多人地成個double

做男人就唔好咁斤斤計較

咩叫甘唔甘心
揀得係埋一齊 就雙方都有義務做到自己最好架啦
唔鐘意咪唔好一齊
咁樣講條件計較已經唔係愛情啦 只係販賣愛情
俾得少就本地肥牛 俾多少少就美國牛 再高價就日本和牛？
當自己性工作者唔緊要 唔好當其他人係嫖客

男人老狗咁少事都計住計住 不如你放過條女啦

做男人做到你咁好撚肉酸
係愛佢就唔會介意仲係咁數住自己付出幾多啦

30k就咪撚咁小家啦
我11k 儲6000 咪又係咁同女朋友過
利申同女朋友一樣極低消費、低碳飲食

講緊嘅係 拍拖包洗費唔係必然
同樣地個女仔都冇義務跟你一齊捱窮
身邊好多朋友就係咁 男嘅冇乜出色 但女嘅隨手可以搵個更好嘅 你可以留得幾時？佢會比幾多時間你去進步？
喺依家喱個社會 女仔要上岸有幾難？
所以我先覺得男嘅冇出色 女嘅做好女朋友
根本就係屈就咗個女嘅 而男方仲唔好好滿足女方生活上嘅需要 例如比拍拖洗費 反而希望個女嘅做好女朋友
咁嘅心態係想點？
又唔諗下自己做過啲咩sweet嘢氹過女朋友開心？
又唔諗下自己咩條件？
依家樓主搵3萬 多多少少都比多啲出嚟拍拖 你開心佢開心 大家開心 又唔洗咁快驚幫人養老婆嘅

所以冇本事就抵男嘅比人綠 比人飛
社會就係咁現實
但ching最後果句我唔係好明 利申我係巴打
我嘅愛情觀已經扭曲卑微成咁

如果男嘅條件係咁一無是處，佢包我洗費我都走啦。
我明你意思，大家雙向，不過我覺得如果樓主想有時AA都無問題呀，女朋友又唔係老婆，都唔應該咁快老馮要人比灑錢

其實咁大段野都係圍繞住兩隻同愛情南轅北轍既字
交易
一方offer啲咩 另一方點解要接受offer 機會成本係咩

愛情唔係咁樣
唔需要offer啲野去令人接受自己
唔需要人地offer野先去接受人地
只需要雙方offer真實既自己同接受真實既對方
關係用愛黎維繫 同心靈以外既野冇關

所以我最後個句既意思係
一個人可以自由選擇將自己既愛情矮化成商品出售
但唔好以己度人 認為對方同樣將愛情矮化成商品購買

係啊, aa正常，不過多數我請

唔想俾開頭就唔好扮曬嘢俾啦

可惜唔係個個都好似你咁諗

請問你地幾歲？佢比埋家用得番12K！

如果真係鐘意咪由佢 提完唔改 加接受唔到咪諗下自己要點做

多謝大家回覆先，其實我哋出左嚟做野2年度。老實講 我唔介意比多少少，始終我賺多啲。但係唔想老奉咁，覺得男仔要出晒，說好的男女平等呢？

On99
A乜撚嘢A
不過前提係
講真如果條女搵得少過你
你自問覺得條女並唔係嗰啲老鳳要你畀嘅臭閪
你又好鍾意條女嘅話
有咩所謂？
你仲可以霸氣少少講句
乜我冇錢畀咩？

連個雞碎咁多既食飯錢都要計住計住 小家左少少
咁辛苦不如唔好拍拖 自己搵自己洗 簡單唔使煩

你唔想養人就唔好拖住人啦
其實你連洗費都諗住AA呢吓真係好差
養另一半唔係天經地義,但係如果你明明有能力,
但又唔願意,咁就唔好勉強啦
兩公婆要互相扶持一世...唔係互相計算呀

其實無話咩方式先係正常，唔通我中意食蘋果叫正常，你中意食橙就係唔正常？最緊要係你地2個有溝通，2個都同意到個攤分比例就得
我自己就我大份佢細份，比例64到73左右
亦都識有人係exactly 55，或者一人一次

個人會覺得食飯 睇戲 小玩意 尼D低消費既真係男方出係冇所謂 更何況係你人工高D
當然 依家世界西方文化係提倡男女平等AA制 你要跟尼套做法都冇問題既
外國好多都係全AA
只係始終現時價值觀特別香港都係傾向男方係會支出約會消費(唔包名牌衫袋尼D無理消費/超出能力範圍既) 所以多數都係男仔會請部份消費
BTW有一樣野要問下巴打 你鐘意個女仔 為佢付出D身外物 其實....點解會覺得唔平衡? 可能要諗下兩個之間仲有冇愛情既存在

啲留言：
男人老狗就唔好斤斤計較
男人做到咁好肉酸

啫係女人身分就可以咁？
又話男女平等？

你諗下喎第二時結咗婚 你估你仲有錢係手？ 計我話做單身狗啦 連錢都唔洗你出

從來都冇男女平等
試吓你個case調轉角色女搵得多過男
一定有大把人留言話個男係廢柴叫條女飛左件垃圾

我個case真係調轉！最後俾人飛

係咪條仔驚比唔到幸福你所以先同你講分手

咁計較就唔好屌閪啦